許智峯向西灣河開槍警、電單車撞人警提出私人檢控，搵目擊證人

(求目擊證人，請廣傳)

【抗警暴－私人刑事檢控】

繼10.1國殤日警察對市民開真槍後，日前再有警員於西灣河對手無寸鐵的年輕人近距離開真槍，年輕人受嚴重槍傷，至今依然危殆。

面對升級而不受制約的警暴，本辦事處自10.1事件以來已成立律師團隊，進行私人刑事檢控工作，以制裁違法的警員，以及受警方包庇的個案疑兇。就10.1開槍事件，我們已完成大部分蒐證工作，進入最後階段。

就日前西灣河警員非法開槍事件，我亦擬以「意圖謀殺」或「意圖造成身體嚴重受傷而射擊」的控罪，對該開槍警員進行私人刑事檢控，兩項控罪的最高刑罰均為終身監禁。

蒐證工作現正式展開，現在徵求西灣河開槍案件的目擊人、拍片人(包括市民及記者)，或任何能指出該開槍警員身分的人，希望你與我們的律師團隊聯絡，提供線索。所有資料必定保密，及在取得個人許可的情況下才會被使用。如有資料，請在facebook PM我，或whatsapp 97226032與我聯絡。

#以下案件我們亦考慮提檢控
#10.6深水埗的士撞人案司機
#11.11電單車衝向人群案騎警
#徵求目擊人拍片人能指出疑兇身分的人

來源：許智峯fb

連登咁多手足，有目擊到事件嘅快啲聯絡佢呀
唔可以等黑警咩責任都唔洗負
只要一單檢控成功
之後啲黑警都唔敢咁猖狂
我地少好多手足犧牲

出門之前 rt like reply
Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

唔會連登咁多手足都搵唔到目擊者掛

仲信法治...
目擊證人應該即刻被告暴動罪

push

唔好理告唔告得入
告撚左先

一定有啲人沖出黎話法治已死，法庭冇撚用，去到紅官咪又係唔得，依啲失敗撚
成日屌人唔做野，人地做你又嘈喧巴閉做你就有機會，怕失敗唔做果啲你返屋企自己打飛機

成班大狀黨 個個繞埋雙手呃光環咁
估到許智峯最撚做野 場又落得最多

推

果朝唔少人返工，希望大家可以為受傷手足企出嚟

只要有一單告得入
啲狗就會驚
你估佢地唔怕俾人告咩
個個貪生怕死

推呀屌你老母

你班仆街實彈射我地skw swh既手足

私人檢控左好多單，，，，但未有一單打得入。。

不過飯民係做呢D 幫手正名

屌開泛民表示撐爆你

正評比許智峯，呢幾個月刮目相看

支持 推推推

支持，告左再算

呢d先係做野ma，5個月入面佢真係成日落場，你可以屌鳩佢淨係識話搵指揮官但起碼佢落左場d狗唔敢打咁顛

Pish

許智由搶手機單嘢已經真勇武

到今日我都架撚見到有鐵緊撞人啲文宣
完全唔知點解會咁

respect
呢d就係議員既作用

大狀黨 到底有咩用

記者呢

咁你私了唔到廢老咪用法律囉
淨係識一條路?

幫手推

大家可能話仲信法治好傻
但我哋都要盡做

大把記者

許智峯先係真議員

Push

真 六月到依家無間斷上前線

起碼張件事擺上court先，popo高層唔一定保佢，因為客觀證據確實！

得你係會做野 許智峯

記者好似有守則唔會做依啲

求目擊者

好波

各有各做

拍片條友係良好市民可以做証(好似係)

大家幫手呀 做實事

推，要啦！

撞人果個唔撚係停職就當無事呀

許智峰今次真係好charm

屌啊
推爆先 推到有人見到啊

721

加油

喂要呀

好撚型

有冇眾籌？

依排佢最勤力加晒分

咪又係交比doj

咁左膠係做左膠野架嘛
兄弟爬山啦

tui

律政司可以隨時介入或者終止私人檢控, 好唔樂觀

嗰陣有個師奶被噴，搵到佢就好

現場拍片的請支持許智峯搜証

許智峯

公民黨班大狀去晒邊

Tui

屌

撐

pish

但真係好低調

正解
推

記者就係啦屌

好想夾錢做晒呢幾個月既私人檢控

呢啲就要推

又係許智峯做實事
其他大狀去晒邊

屌你老母 唔通靠你係連登打字呀

佢真係落得最多場
我唔理佢係為選票定乜
只要做嘅事係同大家有共同利益就得

同意

當時係隔離building 目擊者點計？

支持佢

做實事 推

係！有無用未知
做咗先，5%都係機會

睇琴日你地d 表現 得唔得架

唔一定係為選票既
係香港人就會出黎

多謝許智峯議員

丘品嗰個？

甴近平

為票都抵俾，做到野嘅飯民同做唔到野嘅飯民自己識揀

仲有識做野嘅泛民

推一推

推 咁撚重要無人推？

呢啲真係做野喇

推推推

推，希望有市民挺身舉證

無問題
失敗左等班豬豬醒覺法庭已經無用
佢地仲幻想緊私人檢控有用
到佢地知無用時就知示威者燒法院無做錯

唔撚好比佢用私人撿控呀，咁樣告唔入，要成隊狗一齊告！！

目擊證人又要係現場 ， 又要證實到渣個個人係邊個，屌你班偽進仔喇

堆

支持

獲獲都係佢企最前
佢就算為票都抵俾啦

最基本搵番丘品個記者哥哥，同埋close up 果個記者應該都得掛？

各有各做姐

唔通叫許智峯去做前線咩

可能佢每次都單拖？同埋聲音語氣都好平淡下

做到野

Gogogo

兩個記者已經夠做目擊證人。
但記者要小心被恐嚇。

多謝許智峯

去西灣河問返街坊?後生仔好易反咬

唔理咁多 推左先

搵人搵人

加油許議員

其實班公民黨大律師背後成日為左接藍客
都唔會太出位接呢d case黎打

記者可唔可以做證人
睇live既得唔得

推呀

佢都有上前線㗎
不過係開咪叫警甴唔好亂黎嗰隻

覺得佢eq好高

推 要查

pp

新一代嘅泛民同舊一代嘅泛民分別

許智峯好波

支持許智峯

多謝許智峰

推食屎啦關蛇

泛民終於出手

做實事

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

推啊

推。。。

呢個要長期置頂

推呀
告死班仆街 唔信司法都要告

仲肯咁做既議員真係買少見少

推 但預左排期排到出年
司法繼續有險可守

推！

推 呢5個月都成日見佢出黎
阿大律師楊onq呢?

最好有警員編號 or上左咩車嘅車牌

幫中大 有險可守
睇文字直播 d pt 哈

btw有冇中槍手足最新消息？

告撚咗先算
吹呀？

推到有大量證人

屌你老母 早排lunch hour先係灣仔見住佢身光頸靚戴埋黑超好似cat walk咁係條街 把口咁叻落場撚下曱甴啦

推呀

屌你老母

民主黨係咪仲凍結緊佢黨藉？

唔洗灰心，由一開始已知法治已死，但唔代表咁就要退讓

公民抗命，業主立案法團、法律手段、選舉、反紅色企業經濟戰，一步都不能讓，唔能夠因為預視到失敗就放棄，然後all in 街頭抗爭

唔同範疇既抗爭，成功可擴大抗爭勢力，失敗亦可從中得到民主的經驗，推進民主進程

推 推出去其他地方

612 backup 定點，訟費要唔要籌?

推, 核彈！

up

Over my...

但永遠冇人記得佢

唔理點都好，希望以後個個都記住佢

現場手足唔好怕事

許智峯 真。搏盡無悔

多謝許議員

呢啲嘢原本應該係公文袋做嘅

現場目擊者如果唔企出嚟
你地唔好再話咩 議員無企出嚟幫你地

出少句聲啦 咁都要分化

你有病架 ?

Pushhhhhhh

其實做番自己定位已經夠
甚至唔使落埸

泛民責任係瘋狂告警察
做好國際connection
你直程飛去美國遊説更好

唔好分化

西灣仔街坊

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

有無人知而家情況點, 點解無哂人關注???
手足唔係condom呀

告得入係好，告唔入就單方面否定法治

連court都上唔到就瘋狂走資，nothing to lose

Yes 妙棋

有哂片都唔告得？

Push.

自投羅網？係都搵大人啦